每隊只可以揀一個人，點樣排個英超史上最佳陣容出嚟？

之前喺ig見到 好似幾好玩

呢個係我嘅：
GK：基雲 (Newcastle)
CB：李奧費迪南 (Leeds)
CB：雲迪積克 (Southampton)
RB：芬倫 (Fulham)
LB：艾殊利高爾 (Chelsea)
DM：簡迪 (Leicester)
CM：耶耶托尼 (Man City)
AM：謝拉特 (Liverpool)
RW：加里夫巴利 (Tottenham)
LW：基斯坦奴朗拿度 (Man Utd)
CF：亨利 (Arsenal)

小弟資歷唔深，淨係由21世紀開始諗
諗咗好耐雲達沙(ful)+格連莊遜(por)好，定係基雲(new)+芬倫(ful)好
大家又會點揀?

里奧當列斯聯唔當曼聯會唔會有d矛

佢個位我擺泰利，林伯個位擺拿鐵斯

換舒米高應該仲勁

MC換迪布尼，有簡迪唔洗要支那托尼

唔用peak黎定根本多鳩餘
大把係由細會轉大會

呢個係我嘅：
GK：連拿 (Aston Villa)
CB：沙高 (Crystal Palace)
CB：雲迪積克 (Southampton)
RB：芬倫 (Fulham)
LB：羅拔臣 (Hull City)
DM：馬斯查蘭奴 (West Ham United)
CM：軒達臣 (Sunderland)
AM：謝拉特 (Liverpool)
RW：沙拿 (Chelsea)
LW：史達寧 (Man City)
CF：史杜列治 (West Brom Albion)

碧咸都冇
邊個射罰球呀?

成隊武肺球員
無人敢擋

列斯聯里奧+曼聯維迪

雞sir
呢隊波每一個人實力都係同李城個艾伯禮頓差唔多

世界盃果陣咪出過雙特囉
事實證明係夾唔到

屌！成隊利撚

咁vvd個位?

唔會 佢就係喺列斯好撚勁先俾曼聯天價撬走

C朗換邊個?

呢啲有邊個唔係peak
就算你話rio vvd唔係最peak，佢地喺列斯修頓已經一線啦

咁我好難抽走c朗講真

我冇雙特...

佢講緊拎過英超果個舒米高

阿記柏金
利記蘇7
C朗踢皇馬勁過曼聯，所以曼聯應該有更佳人選

兩父子都攞過

兩隻閘好難搞
唔係大會根本揀唔落手

兩父子都踢曼城，點解要換C朗

錫菲聯 Walker

GK: Van Der Sar (Fulham)
RB: Kyle Walker (Spurs)
CB: Terry (Chelsea)
CB: Kompany (Man City)
LB: Baines (Everton)
RMF: Mahrez (Leicester City)
CM: Mascherano (West Ham)
CM: Gerrard (Liverpool)
LMF: Giggs (Man Utd)
FW: Henry (Arsenal)
FW: Shearer (Newcastle)

yaya轉攻為守嗰下好強
佢喺mc都唔係防中啦
有佢喺度kante可以專注掃蕩多過拍kdb
g8又可以打返拍托利斯嗰陣啲後上

咁艾伯禮頓係勁不過太樣衰揀唔落手

曼城時代嘅老舒得咩

本身唔係好想揀韋斯咸年代既馬斯查蘭奴但真係無咩隊淨返d好中場中

艾伯禮頓唔算樣衰啦，係矮左d

原來要計踢果陣幾勁？

車仔簡迪頂西咸馬斯，修頓vvd頂車仔泰利得唔得

咁樣換級數上差太遠

李城個舒米高勁能過Given啦

屌

我覺得要喎
如果唔係揀哂曼城韋拉 西咸林伯 史篤城奧雲 水晶宮a高都得啦

你係覺得kante定vvd廢

yaya唔差過韋拉啦

邊個叫你換c 朗

唔要舒利亞，放亨利做箭頭
c 朗踢左邊，碧咸踢右邊....

中間要史高斯都唔要林佰....

英超本來已經好少頂級右閘
30年都冇出過卡富丁辛丹狗馬干拿姆呢種level

唔放C朗點換碧咸呀老友
兩個曼聯呀

TAA算唔算頂級右閘

我覺得未係囉...
過多幾年難講 但其實我而家覺得羅拔臣仲好啲

迪布尼勁轉守為攻都勁好多

GK：雲達沙（富咸）
RB：格連莊臣（樸茨茅夫）
CB：雲迪克（利物浦）
CB：泰利（車路士）
LB：夏迪（列斯聯）
RM：奇雲迪布尼（曼城）
DM：韋拉（阿仙奴）
DM：簡迪（李斯特城）
LM：C朗拿度（曼聯）
CF：哈利簡尼（熱刺）
CF：舒利亞（紐卡素）

點睇

GK 阿祖安 西咸
DF 羅拔臣 侯城
DF 雲迪克 修仔
DF 洛夫雲 利記
DF 基尼 般茅
MF 占士米拿 曼城
MF 韋拿度姆 卡數
MF 軒達臣 黑貓
MF 張伯倫 阿記
CF 沙基利 屎篤城
CF 沙拿 車路士

得c朗係爭拗

唯一一個英超出嘅世足
其實冇佢又好似講唔過去

好勁

得c朗係無爭拗先啱

其他都世界大戰

有人叫我棄c朗用碧咸

見到有位巴打揀咗傑斯

玩膠姐我諗

呢兩個唔使諗一定係C朗啦

要諗嘅只係曼聯其他歷史地位比佢高嘅名宿
講真我都諗左一陣傑斯史高斯呢啲定C朗

你成個英超歷史計緊係易諗啦

無啦 點都係㨂c朗 真正唯一最強

我頭兩個寫嘅係c朗同亨利
呢兩個最巔峰嗰三季(01-04 & 06-09)
直頭係劃時代咁勁
歷史地位未必贏傑斯舒利亞 但計能力我覺得贏哂

下咁應該點 2004年10月至2020年2月？
就係30年歷史入面 幾千個球員入面揀11個先難諗

所以利物浦一定係揀雲迪克

無Lingard無Iwobi
呢個post有咩討論價值

屌嗰個唔係我排㗎ching

雲達沙 富咸

雲比沙卡 水晶宮
里奧 列斯聯
麥佳亞 李斯特城
菲爾鐘斯 布力般
梳爾 修咸頓

馬迪 車路士
卡域克 熱刺

朗尼 愛華頓
雲佩斯 阿仙奴
泰維斯 韋斯咸

GK：Van Der Sar (Fullnam)
CB：Terry (Chelsea)
CB：雲迪積克 (Southampton)
RB：Glen Johnson (Portsmouth)
LB：Robertson (Liverpool)
DM：簡迪 (Leicester)
CM：Modric (Tottenham)
CAM：迪布尼 (Man City)
RW：C朗 (Man Utd)
LW：Henry (Arsenal)
CF：舒利亞 (Newcastle)

最難係閘

GK: Cech (Arsenal)
LB: A Cole (Crystal Palace)
CB: Cahill (Bolton)
CB: Terry (Aston Villa)
RB: Torres (Liverpool)
CDM: Mikel (Chelsea)
CDM: Romeu (Southampton)
CDM: Lampard (West Ham)
CDM: Mata (Manchester United)
LM: Bertrand (Norwich)
RM: Sturridge (Manchester City)

貝特蘭踢諾域治嗰陣喺英冠
btw使唔使夾硬放托利斯去右閘呀
樸茅格連莊遜 老伯米兹洛嗰啲咪得囉

咁可以加埋雲達沙
合體李雲迪

C朗第一次拎金球
就係曼聯踢到識飛個時拎

大陸仔嚟 好驚cctai啲推拉師入嚟拉走我個post

On9 咁點解林8唔計西咸
再放泰利出黎

熱刺 選 bale
會唔會好d?
當年都幾癲

？？

1. 唔係我排
2. 林伯喺西咸唔係top囉on9

其實我真係冇揀林伯 可唔可以集中討論返

GK：Given (Newcastle)
CB：Van dijk (Liverpool)
CB：Terry (Chelsea)
RB：Walker (Hotsupr)
LB： Baines (Everton)
CM：Scholes (Man Utd)
CM：David Silva (Man City)
LM：Joe Cole(West Ham)
RM：Mahrez (Leicester)
CF： Michu (Swansea)
CF： Bergkamp (Arsenal)

Van Der Sar當富咸 Rio當Leeds實在太取考

442

艾迪巴約（阿仙奴）艾迪巴約（曼城）
基治（阿仙奴）拿斯利（阿仙奴）拿斯利（曼城）沙格拿（阿仙奴）
基治（曼城）托尼（阿仙奴）托尼（曼城）沙格拿（曼城）
施治（車路士）

GK: 施治（車路士）
LB: A Cole (阿仙奴）
CB: VVD 修頓
CB：Rio Leeds
RB: 謝拉特 （Liverpool)
DM: 簡迪 （李城）
AM:迪布尼 （曼城）
CM:加斯居尼（Newcastle)
LW/RW G Bale (spur)
RW/LW C Ronald (Man u)
CF:舒利亞 （暴力般）

攻守都好似好平均
仲要係成名時期既實力 唔係已經生涯末期先效力或完全未出名堂既青訓仔

你係咪搵紐卡素個舒利亞黎比先?
佢最癲瘋三季係踢布力般呀
喺陣容一般既布力般3季每季入30+拎埋英超

紐卡素個舒利亞冇錯係長期穩定兼單天保至尊
但其實佢因為97年斷腳大傷過只得返七成功力
之後冇哂速度同反應，但靠頭同射術都算夠屈

可以換走享利

GK: Van der Sar (Fulham)
CB: Van Dijk (Liverpool)
CB: Rio Ferdinand (Leeds)
CB: Alderweireld (Tottenham Hotspurs)
AMF: Le Tissier (Southampton)
CMF: Yaya Toure (Man City)
CMF: Aretea (Everton)
DMF: Kante (Leicester City)
LWF: Hazard (Chelsea)
CF: Henry (Arsenal)
RWF: C Ronaldo (ManU)

GK - 費度 (Blackburn)
CB - 蘇甘保 (Arsenal)
CB - 雲迪克 (Liverpool)
RB - 格連莊臣 (Portsmouth)
LB - 拜恩斯 (Everton)
DM - 簡迪 (Leicester)
CM - 耶耶托尼 (Man City)
AM - 林柏特 (Chelsea)
RW - 巴爾 (Tottenham)
LW - C朗拿度 (Man Utd)
CF - 舒利亞 (Newcastle）

呢啲都算peak啦掛 係格連莊臣廢咗少少 但係右閘真係唔知有咩人用
雲迪克計修咸頓會多啲位走盞嘅

前場： 文尼（修）舒利亞 牙朗
中場： 簡迪（李城）爺爺 法比
後場： A高（車）VVD(利） Walker(熱）高文
龍：費度（維拉）

如果照你個陣 如果GK 轉基雲(Newcastle) 舒利亞（布力般）RB 轉 Arnold , CB 照用 VVD (Southampton)
會唔會好左

Gk: ben foster(watford)
Rb: pereira(leicester city)
Cb: shawross(stoke city)
Cb: evans(weat brom)
Lb: baines(everton)
Dmf: milivojevic(crystal palace)
Cmf: barry(aston villa)
Cmf: nobel(west ham)
Amf: Le tissier(Southampton)
Fw: kevin davies(bolton)
Fw: darren bent(sunderland)

如果計VVD計Southampton 而Rio可以計leeds
自然可以讓返阿仙奴蘇甘保個位比Henry

vvd真係陰公 咁deserve都拎唔到

乜曼聯歷史上無勁D既人架喇咩？

計英超嘅話得C朗拎過金球
計埋英甲時代都無一個曼聯球員拎到兩次金球

cls咁多disagree
係唔認同李奧定唔認同vvd

好一個無冠組合

龍門：雲達沙（富咸）
右閘：雲比沙卡（水晶宮）
中堅：里奧（列斯）
中堅：維迪（曼聯）
左閘：梳爾（修咸頓）
右翼：華倫西亞（韋根）
中場：卡域克（熱刺）
中場：朴智星（昆士柏流浪）
左翼：艾殊利楊格（阿士東維拉）
前鋒：朗尼（愛華頓）
前鋒：迪維斯（曼城）

講真，我一開始見到連拿就唔想睇落去

so far睇落依個最正路，mahrez換kante，馬斯換皮耶

丙朗換埋傑斯

我嗰個衰咩

當年對拜仁踢右閘幾好喎，博到角球間接令車仔贏冠軍，雖然只係踢咗一場右閘

突然加個Stuart Pearce